本班車以中環為終點站 @金鐘

前往其他站既乘客請稍侯下一班車

係金鐘站荃灣線往中環方向月台聽到，
明明下個站就係中環 仲可以去邊度

今日已經係第3次聽到
之前以為聽錯冇留意

唔知有冇巴絲聽到

因為架車係中環之後就唔會上人

唔比你搭回頭車